《貓哭老鼠假慈悲》自由亞洲電台RFA: 「傑斯被捕，密切留意事態發展。 」

屌你老母RFA！人地係節目撐侵侵,唔啱你心水你就Cut尻人節目！你地同共産黨有撚分別？

RFA

09:00開始傑斯自己講點解比自由亞洲河蟹